{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이1701호펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間をより厳格に守ってください。 予約する人数が追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える人数については、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 もしペット同伴の宿泊には、該当するペンション以外は入室を拒否されることがありますし、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊業者では青少年の男女同室での宿泊を禁止しているため、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止され、宿泊施設の規定に基づいて予約と利用が決定されます。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対するすべての責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償の責任も負われます。 客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は絶対に禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約の際、IPTV/WiFiの特典を無料で利用でき、客室は禁煙です。 喫煙時には払い戻しなしで退室措置及び過料15万ウォンが賦課されます。 また、火災や臭いのため、客室内の臭いがひどい食べ物(魚、チョングクチャン、ズワイガニなど)の調理は不可能であり、個人バーナーの使用も禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約する人数が追加される場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約する人数が追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える人数については、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊には、該当するペンション以外は入室を拒否されることがありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊業者では青少年の男女同室での宿泊を禁止しているため、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止され、宿泊施設の規定に基づいて予約と利用が決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対するすべての責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償の責任も負われます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。また、客室内での喫煙も絶対に禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮や迷惑行為について、注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の際、IPTV/WiFiの特典は利用できますか？",
            "answer": "予約の際はIPTV/WiFiの特典を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はどうなりますか？",
            "answer": "喫煙時には払い戻しなしで退室措置及び過料15万ウォンが賦課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での特定の食べ物の調理は可能ですか？",
            "answer": "火災や臭いのため、客室内の臭いがひどい食べ物（魚、チョングクチャン、ズワイガニなど）の調理は不可能であり、個人バーナーの使用も禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 657
    }
}